暴動案被告違宵禁令 未能提供安心出行紀錄遭撤保釋須還柙

傅於上周六（20日）晚上11時許被警方發現流連於旺角地士道公園內，違反保釋條件中的宵禁令，因而被捕。辯方解釋，傅當晚10時跟兩名友人晚膳後打算回家，但途中到了公園內聊天嬉戲，不知不覺間錯過宵禁時間。

主任裁判官羅德泉又多次問及被告，當晚到餐廳用膳時有否實名登記或使用安心出行作紀錄，惟被告未能提供相關資料。羅官因此不接納辯方解釋，考慮到被告有機會再犯事，決定撤銷被告保釋，還柙看管至下次提訊。